如果畀呢條撚屌分化到，咁就仲撚柒過5年前。 不過

大家要記住入機場目的唔係捉鬼，記清楚入去係做咩。

#核爆都唔割